Family mart 幾時先進駐香港？

好多野食都幾高質
711 收皮啦

唔會
有都無咁高質
你睇7-11就知

日本7-11 夠高質

日本野直送計10幾算

一陣又話怕引入多一間公司會搞到人執柒唔批啊

支共化下只會有美宜佳

D 炸機真係好正

台灣family mart都已經吊打

香港d 便利店垃圾到

最好有埋Lawson
想食日本Lawson d 甜品，雪糕，炸雞

不過香港開既話d Lawson 炸雞應該會被炸到一pet 屎

岩 一定勁撚細間無位畀人坐

幾中意飲呢種

溫泉蛋

其實Family mart個集團係香港係有業務
就係UNY/APITA/PIAGO果間公司

來到香港咪引係變垃圾

好少地方有，而且無果啲野食飲品

真

見字已經感受到family mart 果陣味

入去有聲

lawson d咖啡好飲過香港d屎水幾多